我係之前同你傾貸款個個林生啊

有無人聽過下一句？
次次聽到呢度就cut咗

到底有幾多人收過林生電話..

利申: 收過兩次

好勤力

真人定錄音

真人嚟 未收過咩

仲有陳生 劉生同王生
估唔到我身邊咁多男人

個個都有曬你電話 成日同你傾計

但係我都直接cut 線
女人高竇啲先得人鍾意